輕小說界清泉 哥布林殺手

男主唔勁唔會無啦啦開掛
唔會講無聊野 劇情合理
D女幾正 不過比人輪大米就要睇大家接唔接受到
幾好睇

第3行 為左大忌

無無啦啦開掛唔代表唔勁喎
有睇漫畫 究竟男主咩樣

買得起卷軸同屌打巨魔已經唔普通

打唔贏哥步郎

邊有屌打

一開始俾人打到狗咁樣

漫畫好好睇

Google play 書灘有得買東立版中文譯本，呢套嘢好睇

依家大把呢類輕小說了

唔係人輪大米D女

佢有交代本來唔想用張卷軸
唸住用黎浸死洞穴裏面啲哥布林
不過巨魔太好抽 逼住用
一用就秒殺 巨魔係呆左 睇黎有人要翻睇
殘體字注意眼盲

小弟有幾個問題

點解明明咁多女比班哥布林女女女 公會都唔出通告提醒既？

哥布林要依賴人類女性生仔？好似全部都係男性來

貼返前面佢未用卷軸先啦 知唔知咩叫屌打 即係無落過下風呀

個個樣叫屌打? 你就重睇啦

明明小說講到哥布林殺手一開始比巨魔打到散哂咁濟
頂多只可以叫反殺 唔可以叫屌打掛

睇黎有人我的翻睇

要

接受唔到有女係面前比姦
始終我係一個紳士
我會忍唔住

1.因為啲人睇少哥布林 覺得佢地得小朋友身手 但係冇諗過佢地會成堆咁上 所以就算講有危險都冇用
2.設定上哥布林冇雌性 一定要靠外族

女女女more

劍之聖女有無比哥布林女女女

原文：早就連胎內都黑掉了

想做哥布林了

"劍之聖女"
諗起另一本穿越故